(Gay)覺唔覺hehe好難識人 (263)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

Gay dict
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)形容身形嘅動物

Hi

你班死gay佬好撚核突
兩條撚鳩FING FING
屌你老母核突到
係咪腦部唔正常先做gay?

新PO 留名

所以我屌緊你老母

試用150字解釋點解兩條撚鳩fingfing 核突而一條撚鳩fingfing 唔核突

死gay佬屎忽撞棍

屌你老母成班新會員針鳩我
首先對事唔對人
低汁低質都唔識分已經係垃圾
其次我打5年拳鍵身十年我使驚你
仲有你班撚樣知唔知我邊個呀
我每日健身都係為咗呢一刻撚爆你哋
你老母成班鄉音佬
圍爐囉
你哋淨係識上連登屌人
鍵盤戰士對我嘅威力係0呀你老母
畀我撚到嬲爆爆以為自己撚到我？
我出名撚狗大師你都未出世啦撚屌
你老母

lm

嗨

新朋友

嚟啦反正又唔係第一次

你遲早比人禁住黎屌

咁睇唔開想搵我老母
我買定包炭比你先

Ig

你都一樣ig識人啦

我10成都連登識

180都可以做0

好想識你

臭g

臭g 190?

Lm

留名食花生

Cls

雷珍妮：到底是你太過無情…抑或…是我太過濫情…

單身有咩唔好
我覺得要享受下單身享受每個狀態嘅你

長命又精精神神 行得走得都還好 但長命得黎係個啲日日瞓床 插晒喉就真係

返工見親呢啲就諗其實佢會唔會覺得死左好過

True

同埋要麻煩到人 呢樣係我唔想嘅嘢

英國？

雷克

呢啲擺得都唔知有咩用 野又講唔到 郁又郁唔到 食又食唔到 根本都唔似一個人

嗨 白蛇
黎緊就long con 好驚

就算內容正確，也不要讓人誤會

三萬就唔洗講啦

去咗邊曬

報驚子

到時係ward到相認

等等先 你好黑架喎

等我黎幫你換片啦

唔拎出來講唔通就唔存在咩？

妖

想報驚...

做咩

武事嘅

其實193算唔算靚仔？

支持下193 bb

矮佢5cm都好撚高

188

潛左好耐

想問好耐之前cancel左既board game聚
係咪已經搞左？

哇你

咁想比我幫你換片？

關心還關心 但係你好黑喎

呼吸困難仲唔睇

咁即刻黎 黎緊去咁多地方 可能真係會遇到

痴線佬呀

@奈子

大細奶奶大鬥法

QM同律敦治 仲有一間未知住

我窮撚黎
你係咩cluster

咁冇了

又多個同行？

新人lm

hi哈

有冇得含

App好多怪人

問下都得瓜

我嚟偷睇

係咪真㗎

你好浪漫呀清

火力全開

我濕哂了 點算

肉哈好撚靚仔的

臭不了

我好人嚟

無得出

最近無咁得閒

報驚男神 又吹奏

只喜歡乾淨巴

你幾時搶左我個位

好興奮 聽日枝新鏡就有得擺

講事實 見到你個樣就成地水了

Rich

Sem尾

咁你拖下地先

上次講嗰支？！？！

遊玩時 開心一點 不必掛念我

你變左了

放棄咗 Sony新出咗枝即刻買咗

食緊泥

你m底？ 鍾意畀人攻擊？

等睇相

罪大滔天

我又想睇🥺

冇港島撚？

是 黎緊要出ward直踩到11月

係巴士裝咗防偷窺Mon貼都唔夠膽好明目張膽咁睇呢個po

應該冇嘢嘅，後面冇人

阿sir要教書未

坐咗落關愛座………各位聽日fb見。。。

我大屎忽坐足兩個tim牙同我罰企啦阿婆

原來就係你個死肥閪推開我，好嬲好嬲

咁你要唔要同我私交

覺哥＝男神kol

伏特加？

伏必泰
俾我吉未？

講真 嗱。。。今次真係。。低汁咗少少。。

覺g 好串

好啲未

好波！！！！！！
牙覺最高汁！！！！！！！！

屌你真係好撚仆街

🎤流淚眼望流淚眼

我錯

嗨嗨

괜찮아?
我睇個post忍笑到肚痛

張icon夠正 id夠淫
冇嘢睇都follow住先到時第一手j圖咪走寶

嘅心態？

叫人follow自己twitter柒啲定叫人follow自己ig柒啲

幾時先星期六

早晨

想食

有些事你不必問
有些人你不必等

呢幾日又開始鼻敏感
明明已經好耐都冇事

secret班老嘢過氣基佬

Kfc....